有冇人發覺香港愈來愈多痴線佬/婆

我指真係精神有問題嗰啲
一星期返4日學 來回都搭地鐵
4日入面有2日都會遇到啲自言自語嘅精神病人
老少都見唔少
見過最癲嘅係不斷踢道閘門

香港=

大型精神病院
奴隸園
港豬樂園
有錢人天堂
窮人地獄

Ching好似經歷唔少
由你個名得知

連登有個user叫山林道

日日ff自己月入三十萬

但事實係拎幾千蚊車船津貼無單開既地產佬

自言自語唔算痴線政府唔會發白卡

連登已經係痴線佬集中營

喺香港壓力咁大痴線都唔出奇
其實啲空間咁壓迫 出到街都一樣係咁 加埋工作/讀書壓力 我應該都就黎痴線

自言自語都算痴線？

講出聲就係痴線

定係只有你自己以為佢地痴左線咋？

佢地自言自語得嚟 好似有個對象咁款